IB又死server啦

準備轉會啦

班IT狗等被炒啦

而家死冇所謂 屌佢咪撚今晚又死

又做乜9

屌真係垃撚圾

琴日又係咁 即開戶 聽日過數 下星期唔洗再用ib

最近仲唸住想開IB 但係見連續幾日都有人開post話IB死ser 想問IB你地IB個系統係咪真係咁唔隱定日日都係咁？

入到wo

係呢幾日發癲